\documentclass{beamer}

\usetheme{unnslides}

\usepackage{cmbright}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{CMU Sans Serif}
\setromanfont{CMU Sans Serif}
\setsansfont{CMU Sans Serif}

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{russian}

\title{Исследование методов реализации неравномерной сетки для моделирования плазмы методом частиц в ячейках}
\author{\textbf{А.В.~Ларин}\inst{1,2} \and Е.С.~Ефименко\inst{1,2} \and А.А.~Гоносков\inst{1,2,3}}
\institute{\inst{1}ННГУ им. Н.И. Лобачевского \and \inst{2}Институт прикладной физики РАН \and \inst{3}Технологический университет Чалмерс}
\date{}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Метод частиц в ячейках в PICADOR}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/pic}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Локальное повышение разрешения в PIC}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=.6\textwidth]{img/meshref}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Методы с PML и мягкими источниками}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{../poster/img/scheme1}
    \end{figure}
\end{frame}

\end{document}

